美國幫完我哋未？咁快就定「國歌」舉「國旗」

揩撚大咗呀？

人權及民主法有機會過唔撚到呀

五大訴求未搞撚掂呀

梁烈士遺言係乜撚嘢記唔記得呀？

咁快就放軟唔向美國求援，為咗令美國國會嘅議員更堅定支持我哋，我哋而家唔係唱國歌，fing「國j

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

播革命種子
why not both

推

要一齊唱美國國歌

屌，未打完

fing 「國旗」

而家中國搵緊立場唔堅定嘅國會議員要收買佢哋嘞

請大家唱返美國國歌，舉返美國國旗，向美國國會表示要有民主自由嘅決心

直到法案通過，班仆街永世融入大灣區先好停呀

唔好以為自己贏咗
條bill 未過架

大家做好應做嘅嘢， 成功咗就係播緊種子

做衰咗就係播緊笑柄

咁又點，將未來交畀人，乜都唔洗做?

你地班反國歌撚真係好撚煩

位Solomon Yue只係提過葉劉同何君堯個名大家就以為佢哋落咗地獄

佢哋仲行得走得，聽晚仲可以開開心心飲住酒食中秋飯呀

我明白，但呢首歌真係好大力量，而家真係好難叫停

大家要打J 等條bill 過咗再打啦

推到唱埋美國國歌
兩首一齊唱

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

首歌係感動人心嘅，我冇叫大家唔好唱

但有人有意見就無限上綱到叫反「國歌」，我真係想問你同班藍屍撚屌有乜撚分別？

冇叫停，叫大家唱返多啲美國國歌，冇衝突

生於憂患 死於安樂

唱多隻美國國歌得唔得？

我冇唔同意

屌，呢度一有人話首「國歌」就準備上審判台

係咪真係咁神聖不可侵犯同冇討論空間呀，我仲要唔係反對人唱

唔係反 大家都鐘意 但知唔知點可以真真正正成為國歌？
係爭取呢兩隻字呀 你日日唱就落實到五大訴求 日日人鏈就可以獨立到？

唱國歌就代表踢走美國?咩思維

Push

你邊度覺得我叫你唔好做嘢

今晚忽然好多人叫人唱美國國歌

同云伯同一口徑

你表演到抗爭既決心
根本唱邊首都冇所謂
冇必要為求美國放棄自己既歌

出下口術姐

你閱讀理解咩grade?

Pish

滑坡到你

我諗我冇叫你唔好唱

「抗爭決心」點及得上美國pass 條bill? 唔爭取美國支持我地遲早抱住隻國歌 但國破家亡

我知
講定先防微杜漸啫

屌，一提「國歌」，表達得負面少少就變反「國歌」撚

大家理性啲睇下我講乜好冇，我冇叫你哋唔好唱，我係叫你哋返返個focus，繼續令更多國會議員堅定個立場

唱「國歌」主要係向自己人，唱美國國歌係求援呀大帝們

唱邊隻歌都可以表達熱愛自由民主之心
人權法係早兩年就有
兩黨領袖一早話支持通過
嗰時邊有人唱美國國歌
美國議員有冇咁膚淺要考慮埋唱邊首

利申唔反對唱埋
但唔好再妹仔大過主人婆

陳雲黨又引領運動走向滅亡,明明唱國歌氣勢越來越大, 突登要人只可以接受佢個套,根本同當年為左佢個套"永續基本法"去抹黑梁天琦一樣

我哋冇得再輸了，我唔想見到有被收買嘅議員動議擱置辯論然後唔夠2/3反對通過

You got it

你呢句我改幾隻字都可以話返死硬「國歌」人士，根本冇意思

當出面有post 講外國人識唱香港國歌

反轉咁諗如果好多香港人如果唱美國國歌 美國人迴響一定大好多

而家係我地求美國 唔好坐定粒六至得架嘛
你係美國傳媒報新聞都會搵同自己觀眾有共嗚嘅野先去報啦

其實你睇番us congress 個網
暫時唔算好多議員支持

咪講陳雲啦
一於兩首一齊唱
美國人岩聽就會過埋條《香港人權及民主法案》，得左！